有冇食腦既動漫推介

或者主角好撚勁嗰啲賣肉既最好唔要
睇過魯魯修
未來日記
遊戲人生
唔知咩咩高校生
賭博默示錄
仲有唔記得
有冇推介

欺詐遊戲
彌留之國的愛麗絲

絕園暴風雨

命運石之門
不過樓主醒目極都有限

天空侵犯應該啱你

唔該晒

國王遊戲

冰果算唔算

我有睇頭幾集 但係好似都係講平常野 我以為係啲生活片黎

超智遊戲

應該都醒過你個on9仔

狂賭之淵

jojo

呢套有熱血有感動 有邏輯性

刀劍神域
甲鐵城

想問下呢啲都係漫畫黎?
sor我表達得衰 係動畫先岩

呢套真係好好睇

吉野同左門9up個幾集

上面巴打講嘅都有動同漫

AZ

未來日記都食腦

搞得掂我妻由乃 洗撚食腦咩

Eva

約定的夢幻島

堅食腦

Another

有排畫，唔建議依家睇，好快就追到最新，等更新好難頂

死亡筆記
東京殘響
暮蟬悲鳴時
只有我不存在的城市
鬥牌傳說
永生之酒
冰菓

lain

最食腦戰鬥漫

迷家

講食腦居然冇人提glasslip

得女主角勁 男主廢鳩到仆街

約定的夢幻島
主要講食腦

魔法少女小圓
進擊的巨人

JoJo

死亡筆記，封神演義，全職獵人

鋼鍊 獵人 東京殘響

帶著智能電話闖蕩異世界
有蠶食智力既魔性

無人睇過朋友遊戲?

沖繩奴隸島

死亡筆記

真點食腦

笑左

攻殻機動隊

鬼父好食腦，睇少一集都唔明

樓上係咪覺得狂賭之淵套野紅之後係咁講狂賭之淵黎打飛機

真正食腦漫畫

噬謊者 冇人講？

識睇一定睇金田一
進巨, magi 都幾食腦
如果覺得唔夠可以去睇曬安達充
再玩

海賊王 要睇得明畫緊咩好用腦

無人講賭博默示錄

六花的勇者

你盲左姐

搵緊有無人講，啱啱就見到

朋友遊戲 主角食腦屌打

正想請, 100%食腦

黑色星期5

依套柒野同魯路修差唔多level la

定係fans要腦補好多嘢

鬥智鬥力

食屍鬼啲打鬥都算呢類

lm

食屍鬼當然算啦...
食哂你成條屍包埋個腦仲唔係食腦?

綱練

你嗰啲都叫食腦

overlord
主角又屈機又食腦

歡迎來到實力上主義的教室(唔知算唔算食腦 但係男主勁野)

最近期就有 重啟咲良田

死亡筆記算唔算

掛住勇者打魔王皮嘅推理動畫
可惜好似賣唔出，應該無第二季

One outs
約定的夢幻島

多謝晒咁多位巴打
而家睇緊個絕園暴風雨 堅好睇 食腦不特至
人物性格既塑造非常之好 可以深刻記得每個角色既性格
可以睇得出個作者係對歷史悠久既特別有興趣，將莎士比亞2大經典作品融入故意，就連bgm都用古典音樂貝多芬既歌作陪襯
最重要係個片頭同片尾首歌好撚好聽聽到喊

記錄的地平線惦唔惦

有聽過但未睇 巴打覺得好唔好睇

睇完少女革命返黎解下劇情

最食腦最好睇一定係噬謊者，講左咁耐竟然未有人提

巴打岩岩google 啲畫風。。好似幾舊下
不過之後都會睇

google完黎好似冇動畫不過照殺
同埋上面有巴打講過

起好睇

愛花好正

係作者創呢個角色好正 次次講既名句都係伏筆 帶動晒成個劇情推進 又有對戀愛嚮往既一面
雖然我係公主嗰邊既

而家睇緊命運石之門 可能之前有啲hea睇 而家睇左1，2集發現原來好似收左好多伏筆

海貓

亞人 都算係嘅
未去到 噬謊者 同 死亡筆記 level
即純粹用智力解決對手
但兩邊戰鬥都好有技巧
去到某啲位你會，
嘩，係喎，可以咁玩

火鳳燎原 冇人講？

ok喎聽落好似幾好睇喎
遲下睇先 多謝巴打

唔知物語系列算唔算

4頁都冇彈丸論破

噬謊者真係要睇
唔係講笑

推
睇完包你冇撚左個腦

咁耐都無人講柯楠
幾百集幾百種殺人方法

睇鬥牌傳說既話推薦睇埋真人版,好撚好睇